家豪找到了！新北居家檢疫港男：不小心填錯電話地址

//呢單野被台灣網民屌到上天花板，開始用支那香港稱呼//

新北市昨傳出一名居家檢疫香港男子，自7日入境後就此失聯，民政局昨依法公布該男姓
名為「張家豪」，今上午立即接獲疾管署通報尋獲該男，林口區公所民政人員到場訪視，
並量測體溫，初判健康狀況正常；張男表示，他的電話、地址都填錯，但返台後皆在家進
行居家檢疫。

張家豪2月7日自香港入境，填具地點為林口路二段一處民宅，國籍為香港人，但民政人員
電話聯繫無果，偕同警政人員實地訪查，發現聯絡地址並非張家豪正確住所，電話有通但
無人接聽，數日來聯絡不上，昨依規定公布失聯者姓名，今上午順利聯繫上。

據了解，張男友人得知消息後通報疾管署，民政人員立即到場訪視；張男解釋，由於人生
地不熟，填寫入境單時，電話、地址都寫錯，目前住在錯植的住址附近，並非刻意填錯。

真係好抵屌影衰晒

大家都用正體中文，可以點樣填錯

電話，地址一齊錯。